呢張gme圖好滾動。。。

大家頂撚住呀

跌到0都唔放

得罪講句
美國人就話滾動姐
香港人關你閪事咩

Btw 真心對佢有感觸就破產甚至18~22已經買撚咗

有同理心咪會感受到人哋既感受囉

正如香港有樣野有細玩到大
突然比人搞
你都唔開心

香港人最主要係搵錢同打大鱷

關你撚事 屌你老母

因為大家都係被人壓榨嘅一群，無同理心嘅人收聲啦

有幾多一早識game stop大家心照啦
扮撚哂有感情咁多左啦 睇太多動漫

你第日比人屌死撚左唔好叫人同情你
都唔撚識你
唔帶埋你老母屌啦 佢生你都夠傷心

7左你就收皮喇

無錢賺仲睇下滾唔滾動

咁激動呀

有病睇獸醫啦

雖然少咗買碟，但都唔想 Game 鋪沒落
仆街大鱷想鏟除 GME 係賤格喎

gamestop never stops

笑撚死
咪又係想大賺一筆
完左件事佢唔會跌番去正常幾十蚊咩你當
又話set幾多價賣,咁既話應該成世渣住唔放呀笨7

哂鳩氣啦,做生意者人地,當人地開善堂咩,係咪賣game比你見你細個唔收你錢定點

其實玩左一年美股 比d賣空佬日日搞到燥 我都預左10k美女budget 玩晒佢 輸左當跌左隻錶

我玩緊30k

個個想賭一鋪發大達
又講珧咁撚有抱負
個個叫人sh都係想發姐

原來你睇戲完全冇感情代入㗎
咁你應該咩都唔覺得好睇

我買game去開信和

兒登仔浪漫主義上身真係好撚打冷震
香港撚有gamestop

信和執笠點算?
電氣良品已經執左

算唔算煽情文宣？

其實係同一樣野
輸又唔係輸股民錢，係輸沽空d錢 (理想)

海洋公園

幾年前已經識Gamestop best I could do is 25 cents meme
不過問心 又點會真係有人哋嗰種童年情懷
我哋呢邊最多咪係打大鱷嘅快感 / 革命感

咁唔捨得間野幫襯多啲咪得
人地點short都唔會影響間公司運作

鬼佬咁鍾意忍者龜

Push

如果無得賺仲滾動到?

得罪講句 你嘈乜撚野 自由之戰你明條春咩

D圖一張誇過一張

好撚正

721轉黃係咪同路人？

喜帖街, 皇后碼頭

講撚到好似game stop喺香港開咁撚樣
香港人從小買到大

贏完 大家開心 後生仔幫襯佢買部ps5..Fifa

switch MH 全套又有幾難呀？ 呢度age range 賺左錢最後會撐lo..

ss 完 我唔信個個都趙完鬆

歷史性事件 點解會唔滾動

有張avengers既meme都好正

要識間firm架咩

重點係班沽空機構仆街

咁只係對抗沽空機構姐
同ＧＭＥ間公司本身冇乜關係

搵錢就搵錢啦 好撚噁心啊

純搵錢
AMC,KOSS搵得仲多啦

師兄發咗達未?

9唔搭8

真係去到邊都有呢啲看透世事既傻閪

咪係

好on9，真心想喊

即係唔沽佢就唔會執笠

其實而家咪即係鬱金香
不過個故事唔同咗姐

Q3敗報大插之後坐到依家
睇住成件事發酵
你估我明唔明呀拿

我依家擺明笑鳩班人
明明想入黎搵快錢扮撚晒正義為愛同自由而戰

真心咁諗我尊敬你
帶住頂帽扮君子果啲唔該收收皮

支那人冇同理心好正常

呢場關每一個人事

找返282 條數先講啦，連登熱血撚

we die trying, asshole

我講隔離果幾隻龜

老實講句，大家真係有上 GameStop買過野？？

費玉清明上河圖

唔撚見你講泰國？

其實香港都有一傳媒
不過頂到兩日咁大把

拎d 野去賣比返幾毫子你當你乞兒又唔講

人地個故事感動到我 有咩問題

係美國通常都係行商場無野做先入去行下，間野頹到爆又剝削員工而家無啦啦搖身一變變咗好似非救不可咁 最搞笑係間野本身有好多現金好地地又無啦啦有班人話想救間公司我諗間公司d 高層見到實笑到仆街

同理心係智商高嘅表現，你唔明架喇

有時在商言商真係唔好為鬥氣搞啲咁嘅嘢

聽講去TRADE GAME成日壓價

賭你就賭啦，懶係野

沽到佢個價咁低
融唔到資囉
都間接有影響

佢地好多人08年睇自己老豆老母比班仆街搞到連份工都冇埋

滾條撚咩
我可以肯定如果最尾輸左
肯定個個屌老母

binc

推上黎笑柒你班gme傻閪

班人咪魯迅筆下既奴才囉

「有強盜要來毀咱們的屋子，我首先叫喊起來，大家一同把他趕走了。」

一撚樣

樓主仲係到嗎

係到呀
上左4，500蚊個時唔見你出嚟既

啲人數緊銀紙啦

乜係同一班人咩？

放左未呀

呢獲一定sh到底架啦

你以為你可以鋸到佢地一頸血?
咪ON9啦
08年鋸完你老豆老母10年後咪鋸返你囉 咁都唔明
以為自己醒過自己父母 點知蠢過豬頭丙
仲話咩係報仇
醒下啦白痴仔
你老豆老母見到你咁好傷心架
嗚嗚嗚 個仔又做左大鱷點心

以為自己拍緊endgame?
你以為自己係英雄 定拍緊勵志劇 堅持信念一定贏既男主角??
投機你就投機 唔好美化成件事
股災咁多人跳樓就係因為你地班仆街ON99咁以為贏硬
結果輸到仆街就走去跳樓
你地而家只不過係手牽手走去自殺
仲要妖魔化曬一切反對意見 同我講相反意見既就係弱智
自己中左伏都唔知 同傳銷洗腦同出一轍

記得千祈唔好放 strong hold 一定贏

你有冇份數

4 500？ 幾多人係個個位放到 唔係話上到3幻？我地淡友只係提你地冇可能上到去 但係你地個種傻嘅熱血真係好嘔心 仲要講野難聽到又廢淡 最後屍骸遍野我真係好樂意去睇到

你地輸錢 咪即係俾人cap左中間d水
係你地諗住隊lum一間沽空機構後 大把大户賺到fatfat 俾人利用左 柒左咪認

仲講到理想咁宏大 之後屌其他相反方向嘅人 柒左仲死雞撐飯蓋 同社運一樣

係cctoy進軍左財經台 定係本來就係一家親

你睇下上星期一跌到6x幾蚊個時幾多傻閪入黎笑鳩人先啦
跟住星期二，三上到4，500蚊全部唔見晒

我同意有啲人係好心提大家
亦都有啲sh撚鳩屌人

但更多係純粹睇人仆街
唔好講到個個都似你咁好心提人

升得個2日都好拎岀黎提 完美體驗岀咩叫一朝得志
俾你地威 咪又係威得兩日
你地班人得罪完人 把口臭到咁 又唔俾人抽水 咁惡㗎咩

連登仔只係成班土狼入黎搵食,同你講情懷咩,結果人地跌到零都心甘情願連登仔就要生要死跳晒樓

唔怪得有廢老話唔想亞視執笠啦。